Nom : AMANY
Prénom : Jean Christopher Akpé
Base de données participant
Nom d'utilisateur : formation
mot de passe : formationjean
# formSpringboot

Cette application permet la création de tables jointes dans une base de données Postgreql
Elle offre sur une interface web un formulaire permettant de saisir les différentes informations 
à insérer dans la base de donnéees 

